<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Carlos Galeana</title>
    <link>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Carlos Galeana</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Quiero contarte todo lo que he aprendido hasta ahora en este camino: -Python -L칩gica de programaci칩n -Jupyter Notebooks -Command Line -Git -Github -HTML -CSS -JS -VUE -VUEX -Node JS Gracias poer leer, nos vemos en el pr칩ximo post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hola! En este post quiero contarte como poner a andar un proyecto en JS: -Primero crea una carpeta donde vas a guardar tu proyecto -Con la terminal poner el comando: npm init -&amp;gt;Te crear치 un package.json -Si se desean utilizar test: npm install &amp;ndash;save-dev jest -&amp;gt;Te crear치 una carpeta node_modules -Para poder correr se usa: npm start -&amp;gt; Para poder usarla se necesita crear una ruta en package.json: &amp;ldquo;start&amp;rdquo;: &amp;ldquo;node index.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola! Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente: -Respeto -Confianza -Honestidad -Dedicaci칩n
Esto es lo m치s importante para mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carlosgaleana.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>쯈uien soy yo? Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy estudiante de ingenier칤a en Comunicaciones y Electronica en el IPN de 9no semestre, soy alguien apasionado en la electr칩nica, la programaci칩n y el procesamiento, me gusta aprender cosas nuevas cada vez que tengo tiempo libre.
 Lo que m치s me gusta es jugar videojuegos y ver pel칤culas. Me gusta ayudar a los dem치s cuando es necesario y enfrentarme a retos que me hagan superarme.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
